[一人N首] 香港經典的廣東快歌

Eason：
隨意門
打得火熱
瑪莉奧派對
重口味

黎明：
聽身體唱歌
愈夜愈有機

郭富城：
著迷
狂野之城
無忌

Other
魅力移動

陳慧琳
花花世界

相對濕度

我恨我痴心

熱烈地彈琴熱烈地唱

愛情陷阱

送禮勤

實現願望用努力 實在做事用臂力
若善用潛力
一分一刻一招一式一揮一擊一百倍威力

大敵臨陣盡我力 大路闖蕩用魄力
匯聚神力 一分一刻一招一式一揮一擊 都有氣力
一生一分一秒是主力

頭髮亂了
餓狼傳說
這個冬天不太冷
愛火花
非常夏日
忘記他
愛得比你深？

炸機女王
陳慧琳嗰幾首